464766
8570
Cảm thấy rất may mắn khi mua được đủ bộ Khám Phá Bí Ẩn Thế Giới Tự Nhiên Dành cho học sinh này. Khi mua xong muốn mua thêm tặng bạn bè có con nhỏ mà thấy Tiki cứ hết hàng hoài. Ở quyển này, chúng ta được biết thêm biết bao nhiêu loài động vật từ trên rừng, dưới đồng bằng hay dưới biển, một lượng kiến thức tuyệt vời. Mỗi chương đề cập đến một nhóm động vật có những đặc tính nổi bật khác nhau, hình ảnh minh hoạ rõ ràng, nội dung phong phú giống y như đang xem kênh discovery bằng chữ vậy.
5
460351
2016-06-30 14:32:33
--------------------------
346034
8570
Không thể chê về hình ảnh minh hoạ, chất lượng giấy in, sự hấp dẫn của cuốn sách được. Tập này dành cho những bạn yêu thích tìm hiểu và khám phá thế giới Động Vật. Cuốn sách tuy mỏng nhưng khái quát được khá đầy đủ rõ nét về các loài động vật. Sách còn hé lộ cho chúng ta nhiều bí mật thú vị của của thế giới này. Sẽ hay hơn và đầy đủ hơn nếu các bạn mua trọn bộ 5 tập Khám Phá Bí Ẩn Thế Giới. Sách phù hợp với mọi lứa tuổi. Cũng thích hợp làm quà tặng nữa. 
5
754539
2015-12-01 19:25:39
--------------------------
314838
8570
Sách in màu đẹp, tranh minh họa sinh động, ngôn ngữ hài hước giúp trẻ tiếp cận với thế giới động vật đầy hấp dẫn và lý thú. Bổ sung những kiến thức về thế giới động vật một cách chi tiết: khả năng săn mồi, khả năng tự vệ, khả năng sinh tồn, sự tiến hóa của từng loài.v.v... không những phù hợp cho trẻ em mà cả người lớn.
Ngoài ra sách còn giúp trẻ hình thành nên ý thức bảo vệ động vật, từ những con vật thân thuộc và gẫn gũi với con người cho đến những loài hoang dã.
5
159776
2015-09-27 13:30:27
--------------------------
